落雨最驚整濕對鞋

用呢樣野保護對鞋好似幾好